日本可生食雞蛋係咪真係可長期生食？

如題

一三五可以生食

邊到食

認真答你，出生日期加100減95日

認真答你，長崎個啲蛋可以
九州其他地方麻撚麻